想係馬鞍山利安附近搵月租車位

各位ching, 如題, 想係利安附近搵個月租車位, budget大概2500+-咁上下, 有咩地方適合既話唔該盡量話俾小弟知，爛地都冇乜所謂。

泊利安？

利安而家應該要三千幾
Btw 附近唔洗諗架啦 泊唔起放左架車佢啦

迎海個頭好似有露天

烏溪沙村

警署有爛地

而家D車位真係好癲
我將軍澳果頭自己屋苑車位平均要3800
結果換黎係一大堆吉位D人賣車唔玩

但業主寧願吉左佢都唔肯減

唔一定，附近都可以，預大概行15分鐘到個d。

迎海附近都可以喎，知唔知大概幾錢?

係咪雅典居隔離個停車場?